一人一個氹番女仔既方法

嬲左接近一日啦
由凌晨1點嬲到黃昏7點半
一直已讀不回
連佢嬲乜嘢都未知🤷‍♂️

由得佢啦

let bygones be bygones

女人嬲起上黎連自己嬲咩都唔知

呢句中肯阿，巴打

如果真係由得佢 咁我可能就永遠冇可能返到佢身邊😭

買野食

行埋去，同佢講「今晚我想屌你」

因咩事嬲先

有冇講過啲咩，唔記得啲咩

send你d柒相比佢睇

同男性朋友運動緊姐

用盡方法去搵佢啦
打電話俾佢屋企人
上佢屋企
總之用盡方法啦

振夫綱啦

呢個真

利申真絲

買佢鐘意食既野比佢食
feel到佢無咁嬲再問下咩事
不過唔寵得嫁 寵壞左有排受

啲八婆唔屌唔鬆化